﻿Сверстать макет Milan Holidays. 
По ссылке находятся 2 макета. Первый - основной макет для верстки. Также дан второй макет под названием Milan Holidays Hover, на котором показано, как должны выглядеть разные элементы при наведении на них курсора мыши.


Технические требования к верстке


- Всё лого (и иконка, и текст) должно быть сделано в виде кликабельной ссылки
- 
По наведению мышкой на одну из частей логотипа - обе части (картинка и логотип) должны красится в оранжевый цвет.

- Слова "Milan Holidays" должны быть сделаны в виде текста, не картинкой

Контент должен занимать ровно ту ширину, какая указана на макете, и находиться по центру страницы

- Размеры и отступы должны соответствовать тем, что на макете

- Картинки и текст под ними должны быть сделаны в виде кликабельной ссылки. По наведению мышкой на эту ссылку - должна появлятся оранжевая плажка + заголовок под картинкой красится в оранжевый цвет.

- Стрелочка возле надписи View Details должна быть сделана с помощью псевдоэлемента
- 
Контакты должны быть оформлены с помощью ссылок с нужными атрибутами



Примечание


Верстка должна быть выполнена без использования CSS библиотек типа Bootstrap или Materialize.


Необязательное задание продвинутой сложности


Сделать градиентную черно-белую рамку вокруг картинок с помощью CSS

Добавить анимацию (появление снизу) для оранжевого блока на картинке при наведении курсора мыши